[集中討論]更改作戰方案

其實星期五六日 被拉既手足係最多
眼見手足越黎越少 傷勢越黎越嚴重 好撚sad

因為假期 時間多就經常性戀戰 守城 最易比狗咬
一個唔小心就會中頭

如果只係 塞車 快閃裝修 港鐵嘔吐頭暈
快來快去 咁先係最擾民
最緊要 狗咬唔到人 交唔到差 上面就最頭痛
當然 其實好多手足都要番工夜晚先出到黎
呢個世界就係咁現實 冇錢連買文具都唔得

推下先

兄弟爬山